有冇人發現越嚟越多人討論緊ARKK?

泡沫好快要爆 睇路呀

港股無人講
可以趁機收集

爆咪姐係成個科技市場爆關arkk撚事咩

係時候撈底 9988
冇咩事我出返去玩美股先

我諗唔捱得幾耐，之前TSLA夠多人講，之後咪被人洗

周線大陰燭我走 最多咪買番

以前啲人出糧月供匯豐
今時今日出糧應該月供ARKK

咁高
跌起上嚟好傷

均價$110
驚閪

跌咪溝貨囉 今時今日原來仲有人唔知美股一定升番

科技股跌 ARKK 升
科技股升 ARKK 升
納指跌 ARKK 升
納指升 ARKK 升
不要問只要信

連登仔講撚咗成年啦

宜家美股咪好似以前3號中華煤氣
咁升法囉

而家已經係洗板式咁講 相反QQQ已經冇人再講 被連登仔遺棄